好撚肚痛啊屌！！！！

轉季好撚煩

有咩關係

你唔喺香港唔會明

岩岩先肚痛醒左痾完

今個禮拜已經屙左幾次
嘔又嘔過

咁大劑 飲下保礦力

我係香港都唔明

收檔啦

係咪你懶人多屎尿咋

上個禮拜我都腸胃炎完

我老了

嘔啊衝出黎柒

依家流感高峰期，，驚驚地，

你冇得屙？

叫雞叫出事

食錯野咋？呢排好多人腸胃炎...

我前日都又屙又嘔 不過關轉季咩事